灣仔駱克道250號左右做咩事封咗街？（01:36）

現場有大量狗 搭車經過影唔到相